新蒲崗開時代冰室

係以前藍店翠華個位
新蒲崗有多一間黃店
隔離嗰間嫲嫲雲吞雞幾好食
可惜係藍店
以前成日食

小春日和都好好食
但係唔知19M小巴總站附近嗰間日本嘢好唔好食

一直都話蕭爺爺先係清泉

養住咁多手足

又蝕住做

講真比著我就死同咁有錢理得你班後生咩

係爺爺仲堅持每日出片撚化 中老年手足

服左佢 比番錢我要我日日出片都煩死

去旅行又出生日又出結婚紀念日又出

唔會放假

間翠華 有冇開咗30年？

小春日和一開個陣
仲係個肥仔做廚個時好食啲
個泡菜豚肉
依家個肥仔唔見咗
得返女仔喺度做
好似退步咗

推

間野其實有冇得賺
只係做午市

扮燒山fans嘅雲糞

唔知 我見佢好似有時做埋下午茶同晚市